消防被黑警擺上枱

【抗暴之戰】前線消防質疑：警方惡意拖落水 憂新安排下淪「肉盾」

個人建議可去考慮下去圍消防局
擋住個閘等佢地出唔到泵車就得

消防俾狗擺上枱你去圍消防?
啲狗仲大條道理話營救消防就嚟圍捕
都唔知邊個圍邊個啦

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom